我正式宣佈體操武士第6話係今季最神回

不要不要假設我知道 一切一切也都是為我而做

感動師

依套好睇

講牙玲個幾話都好睇

唔知點解連登冇post

推唔起了好似

[十月新番]体操武士

差唔多集集都係講牙玲

4同6話，家長會同學單車有種繼母藍調既感覺

好 我睇睇

第6集的確係唔錯

你當排球少年死㗎？

勁好睇

今季排球啲畫風穩定啲已經偷笑啦

近幾集好睇到喊
其實唔掂嘅得兩集

隻雀好撚正

大雞雞

原來下年套陶瓷番又係本泉莉奈搭美海

睇左第一集 好似幾好睇
啲角色幾討好

個mv幾正

埋尾

完左了
好撚好睇呀點解冇人討論

完得太突然
突然有新招
不過啲體操作畫同音樂 仲有小玲